\section{מבנה העבודה}
\label{sec:structure}

עבודה זו בנויה מ\hl{שני פרקים} עיקריים~— \sref{sec:se} העוסק ב־{\seforms} ו־\sref{sec:thes} העוסק ב־{\thesforms}~— שלאחריהם \hl{סוף־דבר} הקושר את שניהם וחותם בסיכום ובהצגת שאלות מחקריות פתוחות (\sref{sec:epilogue}). תחילה, אם כן, אתאר את תפקידיו של כינוי־רמז אחד, {\seforms}, ולאחר מכן אתאר את זה השני, {\thesforms}; רק לאחר שרטוט מאפייניהם נוכל לדון, ב־\sref{sec:epilogue:vs}, בשאלת היחס ביניהם (\seesref{sec:selectability}).

בכל פרק מופיע סעיף מס׳~0, הנותן \hl{מבט־על} על מבנה הפרק. בשאר הסעיפים ממויינים ה\hl{מופעים} של כל כינוי בטקסט לפי \hl{טיפוסיהם}, שמאופיינים ומתוארים; נספח הדוגמאות בנוי לפי המבנה של סעיפים אלו, ומיועד לקריאה במקביל לעבודה.\footnote{\subhl{סדר הדוגמאות} בכל תת־סעיף הוא כזה, באופן היררכי: הסידור הראשוני הוא לפי צורתו המורפולוגית של הכינוי (מספר\L{←}יחסה\L{←}מין; \seesref{sec:topic::morphology}); הסידור המשני הוא לפי סדר הטקסטים אצל \auth{סקיט}; הסידור השלישוני הוא לפי סדר השורות בטקסט. היתרון שסידור כזה מעניק, מלבד פשטותו, הוא קיבוצן של דוגמאות דומות ביחד, לפי שימושן המורפו־תחבירי ומיקומן בטקסט.} בכל סעיף תחילה אדון בסוגיות כלליות ולאחר מכן אחלק את הדוגמאות לתתי־הסוגים ולפי הצורך אדון נקודתית בדוגמאות מסויימות, מתחת להפרדה טיפוגרפית בקו מפריד עם סימן \symbolglyph{⁘} במרכזו: בחלקן מדובר רק בהערה קטנה אודות תכונה לשונית מסויימת, ובחלקן ההתייחסות נרחבת יותר. על חלק גדול מהדוגמאות לא ראיתי טעם להרחיב את הכתיבה: הן מופיעות בנספח, ממויינות לסוגיהן לפי המבנה של עץ הסעיפים, והן דומות מספיק אחת לשניה כדי לא להצדיק התייחסות מיוחדת.\footnote{לעתים מספר גדול של דוגמאות בעלות אותו המבנה מופיע בנספח ללא התייחסות מיוחדת בעבודה; לנוחות הקורא/ת, לשם קבלת מושג מספרי, בצד שמאל בכותרת של כל (תת־)סעיף מופיע \hl{מניין כולל} של הדוגמאות ב(תת־)הסעיף ובסעיפים שתחתיו.}

טיפוסיהם של הכינויים הנדונים מתחלקים לסוגים ותת־סוגים באופן היררכי, מהכללי אל הפרטי; לכן, יקל על הקורא/ת לעקוב אחר \hl{מבנה הסעיפים} המפורט בתוכן העניינים וב־\sref{se:x:overview} ו־\sref{thes:x:overview} תוך כדי קריאת העבודה.
